其實學依家咁樣搞，香港冇可能改變到D咩

共橙黨以前最出名果16隻字點解好似冇人聽過

隐蔽精干，
长期埋伏，
积蓄力量，
以待时机。

共狗不嬲最識玩陰招
人地係做民間間諜起家既國黨
一點一點咁摧毀國民黨內部同擴大軍力
最後精神上控制左個國家先反制到個中華民國

依家香港黃絲玩咩都歿於表層
又任由班5毛保皇共狗搞搞震
最勇猛果班死曬係最前線，次次玩一鑊柑之後後排果班又靜一排，等D肯出聲既人休息一陣再出黎作死

知唔知香港已經潛伏左幾多間諜去擾亂任何民主運動呀

結果我地唔好講內部、地下力量有咩計劃、疇備
表面既人都只係一盤不敢作不敢為既散沙

江澤民：「把動亂消滅在萌芽狀態。」
遠既大既就北京89民運
近既細既就雨傘革命
係呀好熱血呀，理念好公義呀
但係成果，大家有目共睹

學依家咁樣搞，唔好講話想反抗中央，連香港都冇可能改變到D咩